Iphone換翻新機問題

我部iphone 6plus係冰島入左水 拎左去問 佢話整唔番
我而家exchange緊 下個月中先番香港
我部機上年10月20幾號買既 過左保養
我有以下問題想問巴絲
1. 部機入水但過左保養係香港比錢換唔換到新機？
2. 部機入水但過左保養係外國比錢換唔換到新機？
而家我而家諗緊買唔買新機頂呢大半個月 我個保險唔包手機損壞
3. 我exchanges影左好多相 但冇save落icloud到 想問下係咪救唔番相？
唔該各位巴絲

下世小心d啦 巴打

如果抽濕都解決唔到問題 咁應該無得救
我意思放米缸

1,2 得
3 無得搞

買過部新好過啦
壞左嗰部keep住先 返到香港先搵人搞下

有錢就應該得

如果一月中先拎番香港先換翻新機 仲換唔換到呀？
同埋請問大概要幾錢 iphone 6plus 64GB?

巴打 比錢換6+ 不如出部新機

你買部新機好過啦
用又用得耐啲 條數都喺返度
拎去整 人為的話 你有無保養都係嗰個價架啦
但換翻新機的話 你壞左嗰部要俾apple store一換一
你想拎出去搞都無架啦喎